:-(:-(:-(有無人收到2018 Bloomberg grad job interview?

之前phone in完
HR話呢幾日有消息
等到好心急

搭單問 bloomberg save圖快捷鍵係咩？

Grab